當年美國應該將廣島長崎個兩粒原子彈炸鳩香港先係

老錢認同

老瘋認同